［變種？］外國多名武漢肺炎患者腦細胞死亡

Brain scans of a woman in her 50s taken in Detroit revealed that some of her brain cells had died as a result of a rare complication of the infection, and similar attacks on the central nervous system have been seen in Italy and China.
患者腦掃瞄顯示一部分腦細胞死亡

By the time the woman, a 58-year-old airline worker, checked into a Henry Ford Health System in Detroit, she already had not only the typical cough and fever seen in coronavirus patients, but was confused, disoriented and lethargic.
患者除了感冒癥狀還出現精神混亂、迷失方向及昏睡

Their diagnosis: "COVID-19-associated acute necrotizing hemorrhagic encephalopathy, a rare encephalopathy that has been associated with other viral infections."
他們的診斷：“與COVID-19相關的急性壞死性出血性腦病，這是一種罕見的腦病，與病毒感染有關。

It's believed the brain can be damaged by viral infection whenever a patient's immune system overreacts to the virus. This immune system hyperactivity triggers a "cytokine storm" -- an overproduction of immune cells and their activating compounds, known as cytokines.
由於免疫系統過度反應

The Detroit woman's case isn't unique -- a sizable minority of COVID-19 patients are presenting at hospitals with confusion, seizures and other signs of brain impairment, researchers report.
不是單一個案，而是有一部分人有相同腦部受損

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

果日個小巴佬

開始嚟料
大把準備嚟緊十年要著保護衣出街

我成世人都
精神混亂、迷失方向及昏睡

佢似係撞鬼
個度平時都好多......

整瘟疫公司果個人好勁

講多啲 想知

日光日白撞鬼

Walking dead 不是夢

同場加映

【武漢肺炎】新冠病毒引發腦炎？ 內地專家：仍無直接證據確認
更新時間 (HKT): 2020.03.09 11:55
蘋果日報

生化武器

真係好似瘟疫公司咁,開始加點落症狀到

人類因為共匪而進入太空人時代

其實一開始就加哂點，只係中國訊息唔透明。

biohazard

肺炎令氧氣吸入不足
氧氣不足令大腦細胞死亡

咁雜種肯定係馬沙 推動人類離開地球 停止污染

好似幾合理咁

武肺 變 武腦

篇文唔係咁寫

支那可以遙控隻病毒？

進化得咁快 話唔係生化武器都冇人信

燒壞腦

病原體發現

好多香港人都係

撲街
佢話話唔係
即係呢樣野係真

Zombie apocalypse?

武腦

可以治療白左no recist精神病

無證據能證明病毒人傳人
無證據證實口罩能有效防止病毒傳播
無證據顯示病毒由蝙蝠傳給人
無證據顯示病毒將會大流行

仆街zombie

武腦？！

唔出奇，流感本身都有機會並發腦炎

武漢腦炎

冇錢離開地球既就留低玩fallout

屌你老尾越來越勁

係咪會週圍咬人

終於開始了

瘟熱公司加緊點阻止研發解藥

喪屍片嘅開頭

滅國

推一推

Resident evil

#WuhanVirusBiologicalWar

仆街了 遲下變喪屍

zombie virus

咁撚恐怖

仲出街

瘟疫公司

呢個病毒真係痴撚線，我唔想死吖

證明隻game真係based on科學

0號病人

繼續變種

陷球剷啦屌
快啲啦

雖然冇人知原因，但醫院基本都會睇實個血氧飽和度，唔會咁易俾病人缺氧。

如果參考返一啲研究流感相關嘅腦炎嘅報告，研究人員有提出可能係啲細胞因子反應引致嘅：

The pathogenesis is unclear, but a hyperactivated cytokine response, rather than viral invasion, is believed responsible in most childhood cases.

佢話無直接證據 咪姐係會引發

10分

咁就仆街啦

唔怪得有D片係影到D人企係度無幾耐就訓底
原來武漢病毒會攻擊腦部

喪屍病毒
香港人冇槍 死撚硬

Plague Inc.

其實係味演習黎

腦寄生虫mode

瘟疫公司 病毒開始點其他症狀

來吧，大混亂吧
有保護衣就有西屌嘅日子快來到

正衫都唔駛襯

一盤大碁 ....

人類要進化了

屌你真係有可能

其實隻病毒會感染任何器官
心臟感染就心肌發炎，行行下街心臟病即死。

變zombie

仆得街4月8

最後變喪屍病毒

我份工明明返左幾個月 但今日返工無啦啦蕩失路有種唔知自己喺邊嘅感覺

仲係未夠嚴重
起碼要嚴重到可以再次叫起八國聯軍打支那先有用

未夠嚴重? 你訓醒未?

咁請問可以打支那未呀

腦殘啫，黨最鍾意呢d人做奴隸。

支持西方國家群起攻支那滅中共
瓜分支那土地成為不同國家嘅殖民地
咁就天下太平

plague inc 加點

Push

Diu

咁佢踢完阿寶一腳之後，應該開始冇運行

一出世已經感染咗

爽

隔離果個係咪耿爽

無味覺會唔會係類似嘅免疫系統過敏攻擊大腦嘅後遺症

見條眉就肯定係

武漢腦炎
武腦

喪屍

中左真係預好唔番

班豬仲話唔死就唔驚

咁就死啦 睇個勢 黎緊香港大把人中
唔想死呀屌

笑到肚痛

我都即刻諗起佢 有機會

慢慢變種 最後真係喪屍

都幾恐怖
今次會死幾多人

真係變真人版 biohazard

Push.

搶定雨褸

傳到咁遠應該好似變種

其實點解仲未有國家攻打支那